部分還柙手足約定於6月3日晚，在囚室默禱和唱《自由花》，而據知有網民將同日在荔枝角拘留所外舉行燭光晚會。

［轉載］

我地係咪好耐無同還押緊既手足打氣
希望今晚見到大家

【六四31】牆內悼念牆外聲援！在囚青年獄中悼六四被拒 無阻自由開花

2020.05.30 00:05

在「港版國安法」和限聚令下，每年六四在維園亮起的一片燭海或成絕響，但堅持了30年的香港人，並無忘記這段血的歷史，支聯會表示或採遍地開花形式紀念，而在反修例運動中被捕、並已還柙逾半年的抗爭者阿偉，更透過議員主動聯絡記者，透露悼六四祈禱會的申請雖被拒，但已與部份還柙手足約定於6月3日晚，在囚室默禱和唱《自由花》。而據知有網民將同日在荔枝角拘留所外舉行燭光晚會，實行牆內悼念牆外聲援，讓無法自由在維園亮起的燭光，以另一種自由的方式遍地開花。

部分還柙手足約定於6月3日晚，在囚室默禱和唱《自由花》，而據知有網民將同日在荔枝角拘留所外舉行燭光晚會。

push

推